得罪講句,呢到真係好多Switch打手

有時真係分唔到邊d係fans邊d係打手
出親乜垃圾都話好好好,跟住吹吹吹
明明大部份game悶到仆街畫風又弱能,仲要畫面差
特別係果隻
薩爾達傳說曠野之息
最近出左隻無雙又繼續吹

有冇人覺得有部switch 就好夠

重玩薩爾達，真係玩唔厭

唔係switch fans
但botw真心好玩
我覺得好玩過哂ps4所有game
但部switch封塵封左好耐

得罪講句,呢到真係好多botw hater

唔會有人剩係買Switch啩

Zelda無雙你玩左未先
好撚高質喎，如果佢早d出goty都一定有份爭

死假膠

Block得

如果PS5, Xbox 係法拉利，林寶
Switch 就係Ducati
根本係2樣嘢

願者上釣

我諗入面啲驚唔太岩成年男人口味
大部分兒童向、partyroom game
毒撚驚好多得日文
你數黎數去最撐到場既得兩隻
Botw, 動森（收左皮未？）

樓主好波,先扮Switch打手,再出post話好多Switch打手,成功用個post釣D反Switch撚出黎

MHR 出年 3 月 26 先出喎，仲要可能半年後出 PC 版，咁早就開定 post

但吹既都係成年男人多

啲任豚打手快到

最近好hit既 天穗之咲稻姬，真心高質

好心咪成日玩埋啲只係一味打打殺殺既game

我都覺

天穗之咲稻姬（日語：天穗のサクナヒメ）為一款以種植稻米為成長基礎的戰鬥型RPG遊戲。主要圍繞咲稻姬一行人在鬼島上退治鬼族的經歷。在2020年11月10日起，分別於Steam、Switch以及PS4平台上發售。遊戲提供日文、繁體中文、英語、韓文四種語言。

大人只可以玩打打殺殺畫面逼真既game(好似係

steam優化唔夠switch好
有ps4仲玩低b game

咩叫優化

技窮廠
垃圾廠
小學雞遊戲機
溝女遊戲機
成日都復刻又復刻咁出 冇料又扮新嘢
遊戲界亞視
啲game成日都係佢旗下啲Mario角色 左拼右拼又一隻game

匪語

玩完真係變弱智

溝西到